文字直播 介丁

Day1 無打丁

屌
題文不符屌你老母

聽日都係day 1?

一心諗住睇你 鎅JJ
負評

唔好呀樓主 生命寶貴 打丁令生活更精彩

我知 但一滴精十滴血
戒丁留返d精黎屌閪好過
生活更精彩